俾屋企人搞到完全崩潰了

屋企人啲奇怪習俗就一定要逼你跟，逼你做。
雖然唔犯法但唔係出在自願，但係唔做又勁大壓力。
跟住做又好仆街咁

點怪法

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

亂倫？ 咩奇怪習俗先

早晚要刷牙?

通講多d

成家人個個都要刺青仲玩到好浮誇，唔跟埋紋就被黑面&etc

冇咁誇張

？？？？？？

圖呢

借圖同埋係近似相
利申，呢樣叫最低消費咋

咁你地係咪好有錢

過年年初1唔畀我沖涼洗頭
當然我照沖

中產嚟咋

其實li 個post 係咪膠post
係咪真架